教你如何反狗盾

輕輕一堆

香港果隻長盾未必得?

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

長盾兩隻手捉住上面用力一扭應該都得

pushhhhhhhhhhhhhhhh

我無野講

up

我真係無野講

要夠大力同快手

段片個人冇反抗所以先睇落咁易

警犬個隻人咁高喎 掂地下

捉住上面係發力無咁好但效果一樣

push

小心隻手比警棍扑 睇片易 實行難

反盾要夠大隻先得

警棍打落隻手到斷撚左啦

圓盾唔會用呢招啦

反到個一刻 即刻向前撞一下 隻狗應該會失重心

推

呢招只適用於長盾 但我哋啲警犬唔係成隻手扣住
而係雙手揸住 向前推進

圓盾就更加難反